波台呢一刻起我話事

我會接手波台直至聽日場波完場

過主

聽日之後呢？

撐你樓主
聽日訓醒再追5000，點睇

Feel 到仆街
利申 跟咗。。

支持

好撚痴線
係咪夜晚會變左人格
好似fight cut咁

仆你老尾 between thx

你驚唔驚冼完咁多人會影響自己運程

無冼過人 出發點係好

原來樓主傻既

物資全面進場

好有型

波台會戰勝歸來

咁係邊一場先得？

雖然好多人話你
但都有好多人感激你

邊場

樓豬應我好感動

問過我未？屌你老母

樓主係想講。。完左場就退出波台嗎？
好驚

4:2嘅話波台以後都比樓主接管

Feel到仆街啦
利申：有買

屌你老母 大家坐同一條船 驚條春

問過波台大佬未？

樓主有無信心圖可以po下

你買左幾多先?講未

好彩跟得150

我輸左當捐左錢算
反正咁多人陪我沉都抵

緣

樓主既往積就係信心

樓主，琴日無跟你，今晚我會信你，希望你真係幫到我渡過難關，我發誓以後唔會再賭

好奇一問 樓主自己有冇買？

打咗個震

呢粒花生真係有排食
聽晚齊齊睇波啦
一定好熱鬧
搵人開定post都得

你條仆街有無人性, 真係想d人跳樓
btw你搞到有人跳樓我每一個捐100

施主 你與彿有緣
老納本著慈悲為懷既心
就賜你波膽4:2

出左邊場

巴黎5-1聖天

曼v李

再遲d買個賠率應該低過主勝

屌你老母中得一場
就係咁開po做乜撚呀你

好多細路訓哂身

岩岩睇先知原來尋晚中左，買左$20咋

去新post集氣thx

支持你
樓主唔訓教？

退休生活了

退休唔訓教咁強

我覺得可以

我都想快d退休生涯

二十一歲表示捱完夜好攰

琴晚揼左春走寶，今日細細地跟一舊水

我諗你應該數緊錢訓唔著至真

錢只係數字 上上落落冇咩影響 幫到巴打先有滿足感

今場係咪都有內幕

不是內幕

驚條撚咩 賭得就預左無左果舊錢架啦

又係你未來人？

好 等你

自己估??

不是

真係想見識下

同男朋友細細地夾左一人500玩下 希望唔係假野

？